~為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人~

~!~

其實制作5毛名單對我地鍵國既正面影響係乜？

嘩屌見返濕鳩塞鷗呢個名
佢而家撈緊咩

可惜泛民過去幾十年都係為金錢而戰。
共產黨就為獨裁理念而戰。

啱啱相反

民建聯
最無恥
工聯會

俾連帝禁咗言 好似係
Btw點睇講出呢句名言嘅人 佢偶像最後變咗佢口中所講嘅為金錢而戰的人🤔

為理念而戰 = 為他人福祉作戰，不斷做啲自己冇得益嘅野，越做越冇力

為金錢而戰 = 為私利作戰，越做越high

會用斜體打感歎號嘅人會醒目得去邊

聽講人地係高質波台清嚟 米能攞cc台班鍵國精英比

雖然就咁聽呢句仲以為是唔知邊位cc台ching未食藥9up🤭

69一推